[戰略分析] [破局！！！] 其實大家係咪想嬴？有冇諗過仲有 d 人我地未 Connect ？？？

只要有雙普選，基本上其他既訴求都會迎刃而解。
所以爭取民主先係我地要追求既最終目標。

要達到呢個目的，我地既陣容係絕對唔夠做。
呢兩個月既抗爭各行各業既手足都已經出盡法寶，行動既行動、聯署既聯署，街頭抗爭既前線都爆撚哂 Seed，都係動搖唔到暴政．始終平民白姓冇權冇勢，就連非建制議員權力都有限，o係議會內發揮既力量因為制度既設定同議事規則而被削弱。
再咁落去，前線義士既數量以星期為單位咁下降，咁樣損兵折將落去始終都會 End Game，同埋成本太高，當有 d 法官都唔支持使用暴力，判刑一定會重，一定要改變策略。

依家玩既不合作運動如何？港豬都撚唔團結，罷工都係罷得 o個一兩日，加上中央同政府根本就唔理市民既生死，罷工係唔會威脅到佢地，反而只會令一 d 政治冷感既港豬反感。
不過既然都無計可施，咪以咩都試下既心態去做囉，但問心o個句，勝率係低既。

要嬴，我地一定要擴大我地既團隊。
可 Connect 既單位以難度排序：中央、政府、建制、黑警、商人、港豬
特別單位：外國勢力
我 o係度逐個分析。

中央、政府
中央同政府基本上係一體，佢地係終極 Boss。
基於相反既立場，佢地係唔會想俾香港有民主，係永遠都唔會 Connect 到。視為敵人論。

建制
建制有既得利益，唔會講道理，一樣唔會Connect 到。視敵人論。

商人
商人已經有 d 講人話，可能因為佢地已經疊埋心水走人，又或者佢地都知道中央只係會利用佢地，如果佢地唔再反抗，佢地既生意都受影響。
Anyway，我地已經冇得唔 Connect 佢地。呢方面，我地應該著墨多 d 。

港豬
中間派、淺黃淺藍、無立場派，智商低一律稱為港豬，佢地思想落後我地既好多，好難溝通，同佢地討論係會好想死。
係，但冇計！
引用梁天琦既公開信「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
大家必須重視呢條戰線，每一個港豬都係機會，多個隊友多張票。你幾咁有道理都好唔好鬧交，要理性討論，一鬧就冇左同化佢地既機會。
記住唔好氣憤，考驗你 presentation skill 同 EQ，亦要有同理心，同情佢地智商低。

外國勢力
外國勢力，我勸大家唔好抱太大期望。做係要繼續做，亦見到好多巴打既付出，真心佩服同感激。
不過國際層面既野，好多考量唔係由道理出發。
美國係唔會點樣幫你，佢自己都頭痕緊好多野，要出手既話 G20 已經出左。
其他國家都係發下聲明，出下口術，唔敢得罪中國，最多就唔簽敵人既 Visa，對抗爭既幫助唔大，算係支線任務。都係 o個句，咩都做啦。

警察
最後先講黑警。因為好有爭議性，不過至為關鍵。
佢地既立場其實好易捉摸，堅冇腦、不理政治、唔理係咪俾人利用、擺上枱，純粹發洩仇恨。
有情緒既時候，咩道理都唔會講，何況佢地有權，又有中央同政府撐腰，擺明唔講道理又如何？
我都好憎佢地，終究有一日要同佢地清算，但呢刻警民愈對立，中央同政府就愈安全同開心，所以佢地先唯恐天下不亂咁高度讚揚警方。

依家水砲車都準備好，我地將來對線冇得打，一打實死傷慘重，我地亦唔應該去打。
唔正面對抗咁搞佢地仔女呢？以佢地既性格，只會令佢地之間更加團結，對付示威者只會愈黎愈狠。
我地連道德高地都冇埋，隨時痛失上面好難先爭取到翻黎既盟友。
相反，我地要放下仇恨，主動同佢地和解。試想想只要Connect埋佢地，Bargaining power 大幾多，政府就會低低地搵我地傾，到時再成立獨立調查委員會，重建翻一個好既警隊俾香港。

勇武既兄弟可能會唔同意 Connect 警察，不過我想講，你地做既野已經好足夠。
全世界都已經知道香港人既勇氣。
你地既血、汗亦喚醒左好多人，你地對香港既恩我畢生銘記。
不過對警察我地何不以柔制剛，要明白佢地只不過係象棋上既卒，最多係一隻砲，唔值得你地犧牲寶貴既生命或前途。
停止對歭、減少消耗、停止辱罵佢地、千祈唔好接放工，將矛頭指翻向中央同政府度。

請謹記，我地要將佢軍！唔好同 d 卒糾纏，唔要換棋，仲要用車黎換？要將佢軍！

總結：同化港豬、勾結外國勢力、連結商人、高調地同警察和解。

God bless Hong Kong!

推到有人睇到為止

推

想贏既入黎呀

Push